data science 學習 TG 谷s

有感香港無乜人提 DS (data science), 特別左呢幾個谷，希望大家有意學習Ching 和 sis 加入。

data science 資源組，綜合（主要英文）小量中文網路 有關 DS 既資源

R 是比較新的 數據分析專門語言，同 SAS/SPSS 同類，如果要深入研究 DS，學一門深入研究既語言基本系必須。這個谷專門討論和學習 R 。

Python 是一款general language, 有本身的 data analysis library, 也有很多人採用 。這個谷主要討論 Python DS library 既應用。

希望大家喜歡。

咩背景人多?

好問題， 乜 Background 都有， 反正對這個 Topic 有興趣 就 可以入唻 討論下。